we7 成日有咁ge post,唔怪得大陸政府成日錯判形勢

是咁的，大陸的朋友太關心香港的情況， send 左條link 過來，問係咪真

唔怪得大陸政府成日錯判形勢

他们连工作都没有，身上那点零花钱只敢去路边摊，花十几块钱吃碗“菜面”，连汤都会喝精光。

我就未撚見過

呢 d 係用嚟撚民眾，你估上邊班大嘅唔知香港發生緊乜事咩

吹到食大麻同索K

黑警暴徒

Wechat 係一個強大既洗腦中心, 好多心智唔成熟睇兩睇就當事實.
眼見好多中年人就咁染藍.

又Old news又fake news
慳啖氣推行動po啦

唔係中共判錯
係呢d post正正係中共搞出黎
佢唔撚搞出黎
陣間中國有城市又獨立嫁啦